認唔認同如果克羅地亞拎世界盃的話欠缺說服力

頂你淘汰賽兩場波兩場都靠互射十二碼先贏
唔係剩係得一場先係咁
係兩場都係
你話加時入番粒打贏人都係
靠互射十二碼先贏相比其他o個四強差好遠

歐國盃葡萄牙？

冠軍爭議
葡萄牙是第一支在國際大賽中，以小組第三名出線繼而奪標的球隊，而七場賽事中，僅有一場能於90分鐘正賽中決出勝負，球隊總領先時數僅僅只有73分鐘，加上C朗拿度在所有對上較強的對手的重要賽事中隱形，因此被多方質疑其冠軍非實至名歸。

炒阿根廷
九分出線
滅主辦國
屌你啦

踢得咁好都話無說服力
有無睇之前果幾場呀？

落後冇放棄然後反勝 仲要經歷過咁多場加時
冇說服力?